多國研究人員指武漢肺炎出現變異！

車厘龜變異

共享中國既榮耀

好撚痴線

開心都嚟唔切
繼續變

我要攬炒

無架啦 一個武漢P4都唔知研究左啲乜野化武出黎

人地冇瞞報，死之前又確診到，死亡率梗係高啦

冚球散

小粉紅：病毒基因與中國的不同，証明病毒起源不在中國

Clams

中國旗有五粒病毒，而家出得兩粒，仲有三粒

點咗免疫抑制增加病原變異率

龜龜？

車厘

愈免疫抑制病毒愈勁

WHO力架呢次可以點奶

變異正常 歐洲各國若不採取任何措施應對 後果相當嚴重
中國感染數字回落 14日後受控
歐洲國家最緊要課金俾我地

仆街 其實跟本係P4整出黎想統一全球嘅生化武器

升埋viral instability 1-3